你 最近還好嗎？

我諗每個人都會有段好開心永遠記住既回憶
亦都有個人夾雜住回憶係你腦海中永不消失

最近發夢經常夢到中學好鍾意既女仔
好似返左去中學時期咁
好似俾多次機會我去追多次佢咁
但發夢到最尾都係好似以前咁不了了之遺憾終生咁醒左

醒左拎起手機睇下佢ig fb 近況係乜更新都冇
有d失落
想直接whatsapp閒聊幾句
又唔知講咩好

突然間，而家既女朋友whatsapp我
我先感覺到要返黎現實
然後繼續現實既生活

其實我只係想問你下近況如何
你開心我就開心